夾SmarTone 4.5g 全速無限上網家庭plan -1

$661/4 = 平均每張$166, 簽30個月
無限全速本地數據，1.5Gb 大灣區數據
尚欠一個名額，有意請pm

P.S. 計劃三月中開始

推

Pmed

full 左未！？

滿咗，sorry !

我想搵人夾 1010家庭plan